納DEE終於比人拉左

昨午1時許，屯門友愛邨一單位，一對38歲及32歲南亞夫婦，因瑣事發生爭執，身上有酒氣丈的夫，以掃帚及鞋襲擊妻子，並以言語恐嚇。警員接報到場，妻子清醒送屯門醫院治理。經初步調查，案件列刑事恐嚇及襲擊致造成實際身體傷害，丈夫涉案被捕。案件交屯門警區刑事調查隊跟進。

納dee撚係南亞狗
咪亂up